行山5子其實係咪幫公司表達緊政治取態

一般人見一班 MT 天之驕子 work from hill
可能會以為係白痴
但如果係因為公司派發口罩不足
同埋長期高壓環境工作
而作出今次高調罷工
擺明番工時間去行山 吹咩
仲要公司唔出黎處理同澄清
係咪代表反了反了

好似係6子 sor 9

去行山又浪費多一個口罩

FF少陣啦
我係你就貼bam圖求del post
至少無人起你底嗰時見到你講過啲咁柒嘅嘢

有口罩山行冇口罩番工

唔見得中上兄你講野有幾唔柒

推少d廢文 focus翻重要嘅野好過 係咪想光復香港㗎？

特區政府（又稱港共傀儡政權）由組成到管治都毫無正當性。 港人應學委內瑞拉，自組港人政府，再予美國及西方承認